呢兩個月過得好漫長好辛苦

呢兩個月好多遊行示威新聞，好多鋪天蓋地既評論

唔少既爭執，唔少親人間既疏離

唔同派別既對立

唔少人被捕，但同一時間亦有D人可以同警察談笑風生而逍遙法外

唔少人受傷，年齡層包括小朋友甚至係老人家

好多負面情緒湧上

唔係親眼目睹，唔係現場見

都感受唔到個種心痛既感覺

究竟幾時先會聆聽人民既聲音？

要流幾多血，呢個政權先肯撤回？

真係好辛苦，好辛苦

我地almost there架喇，忍多陣

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

加油啊 仲有我地
你休息下先

永不言棄

多謝你🙏但係一日未回應五大訴求我一日都無理由坐視不理

香港人加油

多謝你

你並不孤單

真，頂住，差少少

攰就休息一下 之後再接力 持久戰要有毅力同體力
香港人加油

希望可以見證到有呢一日

香港人有愛

加油